追沽Starbuck等發達

今晚係發達好機會！copy trade, 跟我向下殺！

80啦啵

你嘔翻D錢比戴夫未

直線上升

新手可唔可以介紹下點用etoro？
幾時買入賣出？

叫巴菲特幫你買咪算囉

即係點
我見可以直接copy啲人，但點樣揀？

要用60lv法師acc交換

岩岩睇完貓咪影片，即跟